點解咁撚肥

一出世就係咁撚肥 一出世就係咁撚奇
一直以來 好撚嬲 好撚慘我無女溝
好撚肥我無人吼

shut your fucking mouth

肥呀肥呀點解點解肥呀喂

u is

你食野求撚其

因為你食野求撚其

U都is

你食嘢亂咁嚟

一個字 what 好撚肥

肥呀肥呀 點解點解 肥呀喂

點解咁撚肥 點解咁撚肥